[Switch] 有冇人有玩switch版嘅DBD？

有吖

我想問switch玩DBD有幾多FPS左右?

有興趣嘅係tg留switch code比我呀，add you

諗緊買唔買ns版好
玩緊嘅巴打可唔可以講吓
多唔多人玩？會唔會lag?

都算係多人玩嘅 平時都好快入到場 不過過咗7pm後就要等耐少少唔會lag呀 好順
如果駁埋落電視度玩嘅話 視覺效果超級正 唔錯
*p.s I’m絲打😂😂😂

玩左過百hrs,人少左

依個冇考究bor🤔🤔

我每次等場都等好耐以為無人玩所以del左game

竟然🤭不過多數都係日本同外國人先會玩到過百hrs，香港就好似少d人玩

你係玩switch版嘅？

係阿，上年年尾買，每次等場都起碼五分鐘以上，我朝早又係咁，晏晝又係咁，夜晚仲耐都有，等到我熄game

咁誇張，我朝早同晏晝都好快入到場喎🤨係夜晚耐少少🤏🏻
不過真係唔知點解等咁耐，可能個game server問題

唔知關唔關account係日服事…

尋晚買咗silent hill版
絲打有咩新手建議
*有冇tg谷可以join

Silent hill version玩落係咪好玩好多？
睇過下依個Version d info，好似話多咗小學依個場地🤔🤔🤔
我冇join tg谷呀，但有discord谷，你ok嘅話可以入埋嚟🤗

有啊有啊有啊！

唔知係咪好玩啲
淨係知成日俾鬼玩針對
同修理發電機成日捉唔到時機
玩到有啲灰

有冇人想約埋一齊玩
SW-8550-8686-9596
TG:

想買，有無話點買最抵

玩單排被日本仔雷到心很累

求加：
SW-0869-9853-1677

我直接買數位版懶得搵
最平方法應該係買實體版加eshop補dlc

轉去日本STORE買??
我之前轉去美國STORE買驚買唔到
好似有鎖區

可能隊友問題呢
練多d click L掣，真係好考技巧，要中到條bar唔難，都係timing問題

一陣add你

同感同日本人玩真係玩到攰，佢哋各自各咁，冇咩team spirit個d
Btw 一陣add

我就買實體嘅，你可以去電玩直銷/Gamebox個d睇下

啱啊 明明有錶但係都要係附近踎唔救
好記得有次撚兔女撚咗好耐 佢哋都未修到一台機

係呀，明明killer已經走咗去老遠，仲要勁慢先走過嚟救，佢哋過到嚟救嘅時候，我已經冇曬血真係嬲到爆

本來仲諗住玩到R1就停一停 睇黎就有排都停唔到

好L好玩真心
逃脫+恐怖 係一流嘅game

買完依度大把fd同你玩

DBD都係電腦好玩D

玩到壓力山大

目前淨係玩緊動森&DBD
柒彈玩過唔太感興趣

順便可以check埋有冇心臟病玩到癲

可以訓練埋EQ

依樣真
心裡面係咁OOXX
點解 點解要針對我
淨係追住我黎劈

啱
我最憎就係啲camper成日面守

紅rank都好多雷人

係我 對唔住

紅rank姐係咩

新手想問吓
係咪開頭最好練黑妹&妮婭先？

我一開始係玩跑妹先，
我見其他人新手玩跑妹或者黑妹好啲

如果玩人就有ranking分
Rank20係最低 Rank1係最高
段位有分顏色：
黃<綠<紫<紅

岩呀遇著d豬隊友，真係要好好control自己忍住唔屌隊友